(集思廣益)牝雞season係咩意思

Wiki：牝係雌性動物
141教我地雞都係雌性動物

咁牝雞season指邊個季節？

利申：啱啱重睇完封神榜 苑鯨丹子版

好似係話女人做左唔應該由佢地做既野 姐係男人做既野之類啦

定係我認真左